過年前應唔應該剪頭髮

正評 剪
負評 唔剪

過年前剪頭髮好貴
傳統話正月唔好剪頭髮
因為剪髮=剪發
啲剪髮佬就係貪你班人攞好意頭就坐地起價

今年廢事剪 過十五先剪
唔撚理正唔正月
橫掂派利是都係派到十五

去速剪啦，次次坐低唔夠5分鐘就搞掂快靚正

打算聽日剪 比班仆街加價

QB house啦
唔加價